RaidAlerter团队报警系统

发布&更新页面：http://bbs.ngacn.cc/read.php?tid=4178588
http://bbs.game.mop.com/viewthread.php?tid=1504373 （挂了）

插件语言：简体中文、繁体中文
适用版本：3.3/4.0
插件作者：原作者Oldhand
内存占用：初始内存占用约300K，超限会自动清理
资源占用：视战斗状况而定，在大规模战役中将占用较多的CPU资源。不需要的报警功能建议及时关闭。
插件简介：提供RAID和5人队伍的各种特色警报。

RaidAlerter的前身是RaidCompere，因RaidCompere占用资源过大，早已停止更新。后原作者Oldhand将RaidCompere功能做了大量精简，成为最初的RaidAlerter。
现在RaidAlerter主要提供MT血量危急、嘲讽抵抗、OT、驱散、猎人宁神、被控制、打破控制、团队检查和5人小队警报等，这些绝大部分都是首领模块所不具备的功能。

【插件功能】
带"★"的功能需预先设置MT，否则无效。
◇血量监视：
　·团队状态下MT的血量危急警报★；MT阵亡通报★
　·5人小队状态下队友的血量危急警报；通报自己死亡
　·Boss血量通报
◇仇恨报警：
　·Boss战时警报仇恨超过MT者，防OT于未然。
　·对于比较危险的怪物（包括Boss和一些小怪），警报第一仇恨者。非TANK职业获得第一仇恨通常就是OT。团队状态宜先设定好MT。
◇技能通报：
　·TANK职业的嘲讽技能
　·队友被控制
　·打破控制技能：如开羊等的通报
　·驱散魔法
　·打断技能
　·战士：盾墙、破釜沉舟、法术反射
　·猎人：标记、误导、宁神
　·盗贼：嫁祸诀窍
　·术士：灵魂石
　·圣骑：神圣干涉、圣佑术
　·法师：变形术、法术反制、法术偷取
　·德鲁伊：生存本能
　·死亡骑士：冰封之韧、反魔法护罩、反魔法领域、吸血鬼之血
　·召唤团队物件的法术技能
◇阵亡通报：战斗结束后若有人阵亡，则
　·通报阵亡人数，同时视情况通报和法力和灵魂绑定状态，便于及时复活和RL决定是否稍息。
　·在本机用白字显示最先进入战斗状态者（不会影响他人频道）。由于受诸多因素影响，此信息仅供参考。
◇特定Boss警报：
　·NEF：堕落治疗、狂野变形
　·TAQ：双子战监视：提供AOE技能打到小虫的警报
　（上面两个功能现在已基本用不上...但说不定哪天心血来潮会去旧地重游...故而保留之）
◇生命危急自动喊话：当玩家自身血量过低（默认30%）时自动喊话请求治疗。需属于团队模式设置的正常队员。
　此功能进游戏时均默认为关闭，退出游戏后不保存设置。请根据需要使用状态条快捷键或者命令/ral myhp开关。
◇仇恨提示：在屏幕上显示你的仇恨信息。
　·当你获得某个怪物的第一仇恨时
　·当目标的目标转向你时
　·当你仇恨过高时
◇团队检查：可检查并公布团队的到位、Buff、灵魂石绑定、合剂和药剂效果等状态。
◇团队状态条
　·实时显示3个重要参数：团队法力、治疗法力和死亡人数
　·在悬停提示中显示团队PvP、到位、灵魂石、药剂状态等。

【使用说明】
◇状态条操作：
　　左键点击：开关警报
　　右键点击：打开选项菜单
　　右键拖动：调整团队状态条位置
　　Ctrl+左键：公布到位检查结果
　　Ctrl+右键：公布合剂检查结果
　　Alt+左键：MT目标锁定检查
　　Alt+右键：公布增强药剂检查结果
　　Shift+左键：检查团队Buff
　　Shift+右键：立即清理插件内存
　　Ctrl+Alt+左键：血量危急自动喊话开关

◇发送团队警报需要团长L或者助理A权限，否则只在本机显示。多人启用RaidAlerter时，会自动选择一玩家作为报警发送方。若无需警报请及时关闭，可减少资源占用。
◇团队模式人数：比如，设定为25人团队模式，那么认为1-5队属于正常队员，其他则被判定为替补。替补成员不影响警报和实时数据。
◇内存清理界限，默认416K，增大此设置可以减少内存自动清理频率。个人建议设定为350～500KB。
◇命令帮助：/raidalerter 或 /ral help

建议配合使用的插件：团队助手（oRA2、oRA3或CT_RaidAssist） + 首领模块（DBM或BigWigs）

虽然所有的功能设定均有其用意，但众口难调，有些细节如果不合你意的话你可以DIY——用文本编辑工具（如Editplus或UltraEdit）打开RaidAlerter.lua文件：
比如警报方式
有的玩家想用喊话、说等不同的警报方式，找到比如：
	RAL.SendMSG(string.format(RAL_TEXT_ALERT_19,srcName,dstName), AlertChan);
可以把最后面的AlertChan改成（引号必须）：
　　　　"RAID" - 团队
　　　　"RAID_WARNING" - 团队通知
　　　　"PARTY" - 小队
　　　　"SAY" - 说
　　　　"YELL" - 喊
　　　　"MYCHAN" - 仅在本机讯息栏显示
　　　　"MYSCR" - 仅在本机屏幕显示

最后，关于插件语言：目前只支持中文。
要支持其他语言，并不是简单的翻译一下就能用，而是要把所有名词和格式做到精准。
玩家可自行尝试修改。

BTW：UI源码本来就是完全开放的，任何人都可以在尊重作者的前提下自己进行修改。


【修订记录】
————————————————————————————————————————————————
2011-05-18：
1、新增功能：显示法术编号和来源，默认启用，你可以在选项菜单中设定此功能的开关。
　 用途：在鼠标提示中显示法术编号以及Buff/Debuff的施放者。
　 现在不用再问“哪个猎人的守护”或“谁的飙车没关”，移到buff上便一目了然。
　 法术的系统编号有时也会用到，比如在DBM的冷却助手中自定义项目时会需要。
2、技能通报：现在团队警报使用更为有用的技能链接形式。
3、屏幕讯息：增加直观的技能图标显示。
4、检查buff：
　 - 增加野德和增强萨满的力量祝福检查（仅国服3.3）
　 - 圣骑≥4人且有防骑坦时增加全团庇护的检查（仅国服3.3）
5、灵魂石通报：在通报消息中增加了施法者。
6、为检查到位、检查Buff、检查合剂、检查增强药剂这几个常用操作增加了按键设置。
7、其他一些调整。
————————————————————————————————————————————————
2011-04-14：
1、Buff检查：若已放置鱼肉筵席之类的团队烹饪食物，则增加“进食充分”的检查。
2、团队物件通报：增加刷屏限制机制，以避免蛋疼玩家重复施放某些技能导致的团队通知刷屏。
————————————————————————————————————————————————
2011-03-25：团队物件通报：修正BUG。
————————————————————————————————————————————————
2011-03-08：针对台服报错问题的修正。
————————————————————————————————————————————————
2011-03-07：
1、增加专注魔法的施放提示：
　 - 仅使用本机屏幕讯息提示，受“屏幕讯息”选项控制。
　 - 若本人不是法系职业，也不是团长或助理，则不会看到此讯息。
2、团队物件通报：修正不通报修理机器人的BUG。
————————————————————————————————————————————————
2011-02-19：
团队物件通报：修正BUG并加入传送门通报。
————————————————————————————————————————————————
2011-02-09：
1、原“猎人误导”选项更名为“威胁转移”，加入盗贼的嫁祸诀窍技能通报；
2、修正跨服组队的报警缺失BUG；
————————————————————————————————————————————————
2011-01-28：
1、副本难度提示：现在能正确检测可动态调整难度的副本（如ICC）。
2、其他一些优化和调整。
————————————————————————————————————————————————
2011-01-21：
1、增加召唤团队物品的法术技能通报，如餐桌、糖、鱼宴、修理机器人等。
2、检查Buff：增加对防骑坦的正义之怒检测。
3、药剂检查：台服语言文件已增加CTM新增强药剂的文本，但可能还需进一步校正，请台服玩家及时反馈意见。
4、修正3.3.5屏幕讯息警报图标过大的问题。
注：TOC版本为30300，台服玩家请加载过期或自行修改为40000。
————————————————————————————————————————————————
2011-01-05：现在同时兼容国服3.2和台服4.0.3，感谢台湾老朋友大支帮忙测试
1、状态条：增加副本难度和分配方式提示。
2、Boss血量通报：算法改进，现在不会再对一些Raid小怪通报血量百分比了。
3、到位检查：现在支持5人小队。
4、检查增强药剂：CWOW WLK部分已全部校正，并移除了WLK前的过时数据。
5、检查Buff：4.0后检查全职业的力量祝福，不再检查智慧祝福。
6、其他一些细微调整。
注：TOC版本仍然维持30200，台服玩家请加载过期或自行修改为40000。
————————————————————————————————————————————————
2010-09-05：
1、根据CWOW WLK 3.2，已校正以下技能相关报警：
　 法术吸取、黑暗命令、冰封之韧、反魔法领域、吸血鬼之血
2、王者祝福Buff检查：现在包含遗忘王者战鼓效果。
————————————————————————————————————————————————
09-10-23：
1、Buff检查：鉴于精神属性价值的提高，现在正式增加牧师的精神祷言检查；
2、修正5人小队状态下多个RaidAlerter重复警报的BUG。
————————————————————————————————————————————————
09-10-20：
1、现在同时兼容v3.1和3.2。TOC版本为30200，CWOW3.1请加载过期；
2、加入死亡骑士的破釜类技能“血族之裔”通报；
3、支持系统自带的MT设定（选中目标输入/mt，取消用/clearmt），若需指定多个MT顺序请使用oRA2或oRA3；
4、支持oRA3的MT排序设定：r283测试通过。
　 限于目前oRA3的通信功能，坦克设定时需先点亮MT盾图标后再调整MT顺序；
5、zhTW文件更新：修正台服3.2下合剂检查遗漏的问题。致谢：wowbox.tw的alexendra；
6、其他一些细微调整。
————————————————————————————————————————————————
09-08-22：For3.1、3.2不能混用，下载时请注意版本。
1、更换了M语处理方式，应该可以解决一些玩家出现的ChatFrame报错问题；
2、现在"增大镜头上限"功能的初始设置为不启用。
————————————————————————————————————————————————
09-08-08：Buff检查时，法力之泉图腾效果等同于智慧祝福。
————————————————————————————————————————————————
09-08-01：紧急修正0730的一处语法BUG。
————————————————————————————————————————————————
09-07-30：★纪念《燃烧的远征·河蟹版》在中国大陆再次启动★
1、目标提示加入焦点支持
2、现在使用独立的显示框架提供一些屏幕讯息（如你的嘲讽抵抗等）。同步更新了选项设置（见附图）。
4、同一玩家在短时间内的打断施法警报现在只发送第一条，以解决DZ刀扇技能群体打断可能导致的刷屏问题。
5、Boss血量倒计数加入1.5秒间隔时间限制，以改善小Boss战中血量倒计数刷屏过快的问题。
6、固定状态条字体为系统字体，以修正少数玩家DIY字体可能导致显示不全的问题。
7、调整误导判定，现在不再排除误导宠物的提示。
8、其他一些调整。
————————————————————————————————————————————————
09-05-24：
1、OT警报正式更名为仇恨警报，功能包括：
　 - 新增：Boss战时警报仇恨超过MT者，防OT于未然。
　 - 对于比较危险的怪物（包括Boss和一些小怪），警报第一仇恨者。非TANK职业获得第一仇恨通常就是OT。
2、本地仇恨提示：加入高仇恨提示。
3、一些细节调整。
注：TOC版本为30100，在河蟹的国服勾选加载过期插件即可。
————————————————————————————————————————————————
09-04-25：针对3.1.1报nil错误的小修正。同时toc版本更改到30100。
国服玩家若要使用此版本，请勾选“加载过期插件”。
————————————————————————————————————————————————
09-04-06：选项菜单加入“增大镜头上限”的开关。
————————————————————————————————————————————————
09-04-03：
1、OT警报加入图标支持；
2、增大最大镜头距离：用滚轮现在可调整视角到相当高的距离。
————————————————————————————————————————————————
09-03-02：修正和改善新增功能在使用中发现的几个小问题。
————————————————————————————————————————————————
09-02-08：
1、OT报警全面升级：
　 - OT报警现在对所有“比较危险”的怪物都有效。团队状态宜先设定好MT。
　 - 取消原1秒延时判定，直接从服务器获取内置仇恨，警报更加迅捷和高效；
　 - 新算法能正确排除绝大多数Boss对随机目标施法的情况，大大减少误报率。
　 - OT通告现在默认设定值为启用。
2、Boss相关警报算法优化和改进。5人小队的血量通报现在会自动忽略一些入门级的简单Boss。
3、非警报发送方不再重复显示本地讯息。若有特殊需求者，√选“仅本机”可以强制开启。
4、Buff检查：力量祝福（2QS时）若已有战斗怒吼则忽略；增加猎人职业检查。
5、其他一些调整。
————————————————————————————————————————————————
09-01-18：
1、新增仇恨提示功能，在屏幕上显示你的仇恨信息，并非团队警报。
　 包括常规TOT监测和第一仇恨警报。
　 第一仇恨警报不同于3.0前的常规OT报警，是直接使用3.0的内置仇恨函数，准确而高效，占用则几乎为0。
　 在战斗状态中的任何一个怪（不论是否是你选中的目标）的第一仇恨转向你，就会马上提示让你注意。
2、添加音效开关。
3、修正WLK检查BUFF报错的BUG。
4、其他一些调整和改善。
————————————————————————————————————————————————
09-01-12：
1、增加WLK死亡骑士的几个重要技能警报。
2、修正灵魂石通报的小BUG。
3、Buff检查现在能识别达拉然光辉。
————————————————————————————————————————————————
09-01-05：
1、修复不报嘲讽抵抗的BUG。
2、更新zhTW文件（感谢spippen0）。
————————————————————————————————————————————————
08-12-19：
1、加入圣骑士和德鲁伊TANK的保命技能警报。
2、修改部分代码以适应台服 及为CWOW开Lv80作准备。
————————————————————————————————————————————————
08-12-11：
3.0.5测试版本
————————————————————————————————————————————————
08-09-02：
1、Buff检查：加入太阳之井高地“基鲁的胜利之歌”Buff识别。
2、略微调整了一下设置界面和状态条的字体。
————————————————————————————————————————————————
08-07-30：
Buff检查：增加圣骑士的祝福检查。
仍然为一键式检查，检查项目由插件自动判定，无需设置。
偶实在厌倦了点完RAL还要再一个一个点XRS的自定义Buff检查...
虽然不够完美，但已经能满足多数情况。
————————————————————————————————————————————————
08-07-23：
1、针对2.4.3修订。得益于BLZ对战斗记录的修正，开羊警报现在终于完整（之前不能报平砍开羊）。
2、团队战斗计时：
　 - 不再记录小于30秒的团队战斗时间；
　 - 修正了一个判定BUG。
3、控制警报优化，避免菲米丝战役讯息过量可能导致掉线的问题。
4、修正选择报警发送方存在的小问题。
5、其他一些完善和调整。
————————————————————————————————————————————————
08-06-03：
1、简体中文、繁体中文两种语言文件整理完成。
　 繁体语言主要取自恰恰@语风的翻译，同时参考了spippen0的补充意见。
2、Buff检查：
　 - 现在不再检查离线玩家；
　 - 改进了通报格式。
3、若是宠物打破控制，则警报包含宠物主人。
4、状态条数值改为平滑着色。
5、冗余算法优化，提高了运行效率。
6、修正几处小BUG。
7、其他一些完善和调整。
————————————————————————————————————————————————
08-05-14：
1、新的设置界面：更易于上手的操作，更详细的警报设定；
2、状态条上Shift+左键现在改为新增的Buff检查功能；
3、修正几处个别情况下出现的BUG。
————————————————————————————————————————————————
08-05-05：
1、增加ZS成功反射法术的通报，归于TANK血量开关控制；
2、修正一处罕见情况下的报错；
3、其他一些完善和调整。
————————————————————————————————————————————————
08-04-07：
1、修正了一些问题，诸如免疫报为抵抗；
2、报警文字：
　 - 增加2.4新支持的图形化图标；
　 - 去除了原“注意！”的前缀
3、对于打某些怪物需要一直刷羊的战术，开羊警报现在基本上不会再持续刷屏；
4、内存清理界限默认值下调为512KB。实测表明，RAID战中的内存占用比以前大为优化，个人建议设定为400～800KB即可。
5、其他一些修正和功能调整。
————————————————————————————————————————————————
08-04-03：
1、全面支持CWOW2.4
2、RAID战的内存占用现在更少了。建议内存清理界限适当调低
3、取消了战斗距离设定。(BLZ已经把2.4游戏默认的战斗距离调整为150码)
4、其他一些修正和功能调整。
Milky、癫疯大宝、癫疯长的高、阿斯之光、罡霹、等协助进行测试，特此致谢。
由于2.4战斗事件的全面改变，对RaidAlerter的影响有好也有坏，目前已知的有
　 - LR标记现在能报很远距离，并且能报是哪个LR上的标记。
　 - 开羊通报，现在只能报技能开羊，若是平砍开羊则无据可查。估计是2.4战斗事件设计的缺陷...
————————————————————————————————————————————————
08-03-28：
1、增加目标锁定检查：
　 - MT目标锁定检查，热键Alt+左键（此热键原为PvP检查，使用频率较低，现取消，需时可用/ral pvp命令）
　 - 命令：/ral tc 职业，可检查职业目标锁定。如/ral tc 法师 或 /ral tc FS
2、鼠标悬停于状态条时不再导致画面帧数持续降低
3、修正个别玩家的mod错误
4、其他一些调整
————————————————————————————————————————————————
08-03-23：
1、改善了RAID战中的资源占用。
2、增加增强药剂检查功能，公布检查的组合键为Alt+右键（原合剂检查仍为Ctrl+右键）。
3、增加RAID战斗计时功能（见新图）。
4、系统资源占用显示，现在默认关闭。需者可使用命令开启。
5、OT密语通知：战斗中将自动屏蔽<BWS>的机器人回复，除非你启用了显示发送。
6、其他一些完善和优化调整。
————————————————————————————————————————————————
08-03-11：
1、增加了合剂检查功能，可通过状态条新增的组合键或者命令/ral hjjc或/ral cb公布。
2、更多的状态条组合键操作，方便公布各种检查结果。
3、完善开羊通报：现在包括怪物的技能解羊。
4、其他一些完善和优化调整。
————————————————————————————————————————————————
08-01-18：
1、增加战士盾墙、破釜沉舟技能的通报。此功能受TANK血量开关控制。
　 ps:善于运用宏通知的ZS实在不多...思考再三还是决定再增加此功能...
2、增加玩家生命危急自动喊话功能（/ral myhp）：当玩家自身血量过低（默认30%）时自动喊话请求治疗。
　 - 出于某些考虑，此功能只接受命令/ral myhp开关。进游戏时均默认为关闭，且退出游戏后不保存设置。
　 - 自身需属于团队模式设置的正常队员。
　 - /ral myhp <数值>可设定界限，比如/ral myhp 50即设定为低于50%HP自动喊话。
————————————————————————————————————————————————
08-01-08：
1、修正了新增功能在特定情况下可能会出现的一些小问题。
2、调整了打破控制技能的报警声音以和TANK血量危急声音相区分。
3、5人小队的Boss血量通报功能：考虑到5人FB的Boss战持续时间的确很短，根据反馈意见，调整如下：
　 - 间隔通报血量报警间隔调整为20%
　 - 逐一通报界限固定为5%，不再受选项控制
4、重新修订了包内的“RaidAlerter说明.txt”文件。鉴于一些UI站点经常转载不完整，现声明：
　 - 相关截图和源文件以.TOC文件里注明的原始URL发布的为准
　 - 插件说明以包内文件“RaidAlerter说明.txt”为准
————————————————————————————————————————————————
08-01-06：
1、在开羊通报的基础上，进一步增加了打破控制技能的通报：MS锁、XD睡，均由“魔法解除”开关控制。
2、增加了误导通报功能。原“猎人标记”开关改名为“猎人标记和误导”。
　 少爷西门、妖月猎手协助完成了误导测试，特此致谢。
3、现在和修改战斗记录格式的Recount插件能正常共同工作了，感谢ICEのSUN提供技术支持。
　 由于FixLogStrings算法的一致性，SW Stats未再做测试。
————————————————————————————————————————————————
08-01-04：
1、新增开羊通报。谁动了我的羊？冒失鬼将无处藏身。限于游戏设定，只能监视在变羊范围内的羊（≤30码）。
　 原选项“魔法驱散”现在更名为“魔法解除”。打羊属于怪物的变形魔法被解除，归于此开关控制。
2、无L或A权限的玩家，现在仍然能在本机看到报警讯息。
3、当队伍中有多人启用RaidAlerter时，会自动选择一玩家作为报警发送方，避免重复报警刷屏现象。
4、增加了RAID人数的选项设定（如图）：替补成员不再影响警报和实时数据。
　 比如，设定为25人团队模式，那么1-5队属于正常队员，其他则被判定为替补。
5、其他一些修正和调整。
大支懶葩、罡霹参与了同步测试，特此致谢。
————————————————————————————————————————————————
07-12-06：
1、增加QS的嘲讽抵抗判定，感谢[华丽的疯狂]提供战斗记录；
2、5人副本的血量和OT警报现在排除以下72级的精英小怪：
　 - 风暴锻铸护卫者，生态船
　 - 黑翼龙兽，禁魔监狱
　 个人精力有限，欢迎大家提供有必要的排除数据：副本名、怪物的准确名称
3、修正控制警报有时过于频繁的问题。
————————————————————————————————————————————————
07-11-25：
1、增加熊D的嘲讽抵抗判定；
2、尝试修正个别玩家使用快捷键观察出现的nil错误；
3、增加了几个自己法术被抵抗的屏幕提示。
————————————————————————————————————————————————
07-11-24修改说明：
1、修正灵魂石数量有时不能及时更新的问题；
2、在游戏ESC主菜单的按键设定里增加了观察目标等设定。现在观察装备和天赋是经常行为，绑定个快捷键会
比较方便。
————————————————————————————————————————————————
07-11-19修改说明：
1、TOC版本已更改为2.3版；
2、状态条现在不再属于小地图按钮类型；
3、警报前缀已改为较温和的“**注意！...”
4、一些问题修正和调整。
————————————————————————————————————————————————
07-10-08修改说明：
1、修正极个别情况下血量危急警报会不断刷屏的问题
2、修正不报自己做最后击杀的问题
3、修正非LA权限时状态条提示的灵魂石数显示为0的错误
————————————————————————————————————————————————
07-10-02修改说明：
1、更改版本号以适应最新的WOW版本2.2；
2、增加了FS的变形抵抗和反制抵抗通报；
3、5人小队模块：
　 - 增加OT警报和控制警报；
　 - 增加72级怪物血量通报（主要针对70和英雄副本Boss）；
　 - 大多数警报现在受相应选项开关控制
4、其他一些调整和修正。
————————————————————————————————————————————————
07-08-10修改说明：
1、由于新oRA2的TANK表名称已更改，之前检测不到oRA2的TANK设定，现已修正。
2、增加内存自动清理界限的选项设置，默认界限1024K，增大此设置可以降低内存自动清理频率。
　 个人建议：≤1G内存设定为1000-2000K，1G以上内存建议2000-4000K。
3、全面启用内存自动清理优化机制：内存占用超过界限则自动启动清理。
　 - RAID：仅在战斗结束时启用
　 - 非RAID：SOLO或小队状态，仅在非战斗状态时启用
　 **由于个别插件（已确认的比如Auctioneer）会导致RaidAlerter内存在非RAID状态也较快增长，故而决定全面启用。
4、调整了Boss血量通报功能。
————————————————————————————————————————————————
07-08-06修改说明：本次修改主要是改写代码以优化资源占用
1、大幅减少状态条和监测报警功能的CPU和内存消耗
2、根据个人设置注册和注销Event，去除了部分冗余事件
3、改进Boss事件如OT警报、血量通报相关算法。
　 废除原表使用的庞大数据，所需Boss列表由当次RAID自动收集。
　 这样既可节约资源并能适应TBC及其以后的未知BOSS。
4、改进状态条鼠标悬停提示（如图）
　 - 增加团队状态下的到位和PvP检测简报（详细报告用Shift+左键或者/ral cp|pvp命令）
　 - 增加系统资源占用显示：显示内存和CPU占用状况。
　　　　 CPU占用若是第一次使用需键入/ral cpustart开启。开启后可能会略微影响系统性能。
　　　　 CPU占用只能提供“占用CPU时间/秒”格式供参考，此参数并非习惯上的百分比
　 - 鼠标悬停时每3秒自动刷新
5、新增内存自动清理优化机制
　 由于在L或A状态中RaidAlerter内存增长较快，故而此机制仅在RAID状态结束战斗时启用。
　 因此，在有的RAID战结束时，画面有时可能会略微卡一下。
　 由于是在战斗结束，应该不会有人介意这么卡一下吧：)
　 也可以随时在状态条上按Shift+右键强制进行清理。
6、其他一些调整和优化。

尽管资源占用已优化，但仍然建议及时关闭不需要的报警功能尤其是电脑性能稍差的玩家。
关于猎人标记过远不报的问题，已基本确认是因为CombatLogRangeCreature定义失效导致；目前无法解决。
其他如嘲讽抵抗、打断等仍然可正常设定警报距离。
————————————————————————————————————————————————
07-07-05修改说明：
1、灵魂石检测通报功能现已正常。
2、Boss血量通报功能现已修复，工作正常。（之前为何失效？实在百思不得其解...）
3、增加命令：到位检测/ral cp；PvP检测/ral pvp。或者直接用Shift+左键点击状态条一次性公布检测结果。
战斗距离问题目前仍未解决，过远的警报无法触发（比如猎人标记了远方的怪现在无法触发标记警报）。期望高手给予指点...
————————————————————————————————————————————————
07-06-27修改说明：
修改为TBC版本，小队模块和团队模块经初步测试，无错。
战斗距离问题目前尚未解决，过远的警报无法触发。TBC貌似对战斗记录限制了距离不能增大？待求证...

———————————————————隆重的-TBC分割线—————————————————————
原版说明：http://www.oldhand.net/bbs/ShowPost.aspx?PostID=4829
历史记录：http://bbs.game.mop.com/viewthread.php?tid=1402229
———————————————————隆重的-TBC分割线—————————————————————
07-05-24修改说明：
1、增加Boss血量通报功能。起始百分比可自行调整，比如一般BOSS可设为10%作为击杀倒计时、100%的黑龙G团全程报数、25%的奥罗狂暴倒计时等等。
2、改善阵亡通报
　 - 若MP超过80%则不再通报MP
　 - 若阵亡人数过多，比如AG，则通报灵魂绑定情况。
3、OT警报现在仅仅针对BOSS，诸如MC熔核巨人等小怪的OT报警已移除。
4、其他一些局部的完善和改动。
————————————————————————————————————————————————
07-04-04修改说明：
1、根据玩家反馈修正几处小BUG，如oRA下不能调整危急上限等。
2、其他一些小改动。
btw:本次修改无新内容添加，若之前使用正常可不用更新。
————————————————————————————————————————————————
07-03-16修改说明：
1、增加TAQ双子AOE技能打到小虫的警报。根据惯用战术，只监控DZ、ZS和LR。这个功能可以辅助RL判定并揪出双子战中的那些冒失鬼。
2、双子AOEAdd和NEF模块现在默认为不开启。请在Boss战时手动开启，结束后注意关闭。
3、增加5人小队模块（非团队）。打包提供组队时的嘲讽抵抗、队友血量危急警报、猎人标记、魔法打断通告等功能。此功能无需队长权限。
4、加入状态条的UI缩放设置。
5、根据leifan8440在123楼提供的截图，进一步完善宁神监视功能。
6、修正驱散LR或SS宝宝也会触发通告的问题。
7、其他一些改进。
————————————————————————————————————————————————
07-03-06修改说明：
1、增加设置界面，右键点击状态条或输入/ral呼出菜单。现在所有项目均可自定义开关并会自动保存玩家的自定义设置
2、自动将游戏默认的35码战斗记录距离增大至150码，玩家可根据场合需要自行调整
3、增加猎人的标记监视。（可以不用要求猎人做标记宏了~）
4、增加TANK血量危急警报的上限设置
5、增加状态条的鼠标悬停帮助提示
6、其他一些改进
————————————————————————————————————————————————
07-03-03修改说明：
1、加入oRA2支持
2、状态条：修正初始位置容易被Titan面板遮挡的问题，增加显示开关/位置置中命令
3、其他一些局部修改
————————————————————————————————————————————————
07-03-01修改说明：
1、加入控制命令，键入/ral查看详情。（使用某些动作条插件导致状态条不显示的，现在可以用命令控制开关了）
2、恢复OT报警模块，默认不启用。需时用命令开启。
3、状态条文字润色
4、其他一些局部调整
————————————————————————————————————————————————
07-02-08再次修改说明：
修正MT自己开警报不报堕落治疗的问题。
————————————————————————————————————————————————
07-02-08修改说明：
1、修正控制报警：加入原RaidCompere中的自我控制判定函数，现在如果自己被控制也能准确的报警了。
2、修正使用非CTR首领模块玩家的报错问题。
3、修正检测血性狂暴战斗状态的一个错误；
4、修正战斗中人员变动可能会引起的nil错误；
5、改善阵亡通报：现在阵亡过多（比如AG）不再通报法力状态。
6、加入干涉通报：哪个QS给谁干涉了很清楚
7、加入灵魂石绑定通报。
————————————————————————————————————————————————
07-02-04修改说明：
1、完善团队战斗判定：局部战斗（比如扫地中有人杀小动物）不再触发阵亡通报。
2、阵亡通报增加最先进入战斗状态者（带怪者）的显示，如果有的话。仅在本机用白字显示，不会影响他人频道。此功能也许在有无聊者引怪AG后有些用场。由于受诸多因素影响，此信息仅供参考。
3、增加成功打断怪物法术的通告。在有些场合比如TAQ三虫，这功能比较有用。
4、增加驱散监视。典型如MC6#沙斯拉尔，可以方便的知道是谁驱散了boss的buff。
5、适当减少了堕落治疗的警报数目。
————————————————————————————————————————————————
07-01-31修改说明：
发现控制警报代码中的一个已知问题，该问题可能会导致控制警报刷屏，现已修正。
————————————————————————————————————————————————
07-01-30修改说明：
1、所有警报均需要团长L或者助理A权限，非LA情况下仅显示团队状态以减少资源占用
2、增加控制警报
3、结束战斗后的队友阵亡警报增加团队和治疗MP通告便于决定带怪还是修整
4、增加NEF战中点名法师把TANK变形的警报（待测试）
5、尝试修正堕落治疗报警过多问题（待测试）
6、修正状态条死亡人数有时不显示的问题
7、去除OT警报
8、去除TANK60%HP的白字警报，只保留危急警报，警报下限调整为30%
9、修正使用新版CTR者出现双行警报的问题
————————————————————————————————————————————————

原版说明：http://www.oldhand.net/bbs/ShowPost.aspx?PostID=4829


QUOTE:
简化的RaidCompere
　 目前更名为RaidAlerter

　 为了不影响速度，做了很多简化。
　　1、去掉了所有图形界面，仅保留了团队状态条，左键点击此条也是就一个开关。
　　2、MT等战士的生命监视（保留功能）
　　当他们生命少于60%时将在说话频道中提醒（没有警报声音），少于40%时将在团队频道中提醒（有警报声音）（必须你为RL或者有A标记）。
　 3、OT警报，密语并在团队频道显示，允许BOSS因为施法而更换目标，意思是只有BOSS锁定OT目标超过1秒时才会判定为OT，措词也进行了修改，免某些情况生意见。目前BOSS列表支持NAXX中的所有BOSS。
　 4、宁神预警，团队所有猎人都不需要使用宏了，自动检测猎人的宁神是否命中，并在团队中通知。
　 5、战士嘲讽低抗的团队通知。
　 6、每次团队战斗结束后若有人员死亡，在团队频道通知死亡人数。方便RL与复活职业。
　 7、挑战NEF时，出现堕落治疗很难找到无聊的MS。当出现堕落治疗自动在团队频道报警（谁给谁上堕落治疗很清楚） （以上功能还需要测试，本人AFK中，帮测试过的帮放上测试情况）
　 8、其他所有功能已经删除，
　 WOW2。01 与TBC 估计不用作任何修改就可以用，版本号已经很老的年代了，要用的注意在加载过期插件上打勾


老手 wrote:


QUOTE:
　　　特感谢luozi0102@163.com发来的战斗记录，堕落治疗的问题已经解决，估计以后MS不敢乱来了，我也成为了MS的公敌。
　　　有人说生命监视功能不好用，其实是你大大不会用，你必须为RL或有A标记，当然，团队里面一定要设有MT。
　　　还有人说状态条的问题，其实很好解决，那个条条可以移动位置的（右键），我一直用的标准界面，没试DAB等插件。AFK中也不想再试。
　　 各位请重新下载安装，TBC再见了。
老手 wrote:


QUOTE:
　　以FuBar为测试环境，修改了下程序，状态条已经不会被隐藏了~
